Faker 大戰希澈老師

李相赫(出局)